可 不可 想 不想 再次見面

再拍些新的照片

全部獨照

垃圾詞都可以唱到咁好聽
Eason

...